【I/A】App台新Game討論及吹水區(4) - 5P死全家之繼續無驚玩

個遊戲性差幾皮 同埋想玩bd個種戰鬥方式

屌 手殘

有咩驚玩呀, 好悶...